如果幫棋靈王平反 係咪應該順便幫UST南亞仔平反埋

巴打開親post都比班弱智仔話打劫完人有錢/做乜又非禮人
果啲小學雞野
如果棋靈王都有得反cup 我覺得ust南亞仔都應該一樣喎

鼎爺打手

蝻都好幫既

人地係啹喀兵後裔,唔係咩蝻
見佢講親正經野都比班on9搞,真係覺得好無聊

岩牙
南亞仔都圖文並荗

其實南亞人都有分好壞
試過有次聽住歌過馬路唔留神
冇睇燈就過左 當時有架車轉彎埋黎
好彩有位南亞人拉左我返馬路邊
仲同我講 要睇車呀 小心啲
想講嘅係 唔好以偏概全 認為所有南亞人都係壞人
唔好帶有色眼鏡去睇人

南亞人都有好人？
我淨係知佢地臭撚過豬欄又污糟過 d 豬
幾好人都無用

呢度係連登，最激進嘅討論區呀，樓主快啲走，我頂住5秒

Real

睇完D咁ON9既言論仲望下個用戶名真係唔意外
邊度都見到佢D反智言論

淨係活喺自己圈子嘅垃圾

睇人
多數肯融入香港人嘅都幾nice
仲幾搞笑 估唔到佢鐘意睇動漫
母語仲要係廣東話講嘢0口音
睇得出家教嘅重要性

最尾去咗當差
希望佢有機會管治下啲唔肯融入嘅南亞裔，幫下香港人 解決呢個問題

蝻亞人唔係冇好人
只不過佢地一開始就覺得人地歧視佢
擺出一副不可一世嘅樣
令到人地好討厭

你現實中一定係一個讀唔成書嘅公屋仔 所以係你身邊嘅都係呢種質素

有無check下有無唔見嘢

咁中國人都有好人嘅。。

南亞狗d同鄉成日犯法

拉返埋行人路
唔爭在寫埋幫阿婆執橙

係，無錯，我讀書唔成，一早入咗政府做，仲攞埋公屋

咁你又唔好一竹竿打一船人

Thx 巴打